[集思廣益]有咩方法可以令路障難拆D?

索帶鎖欄太易拆，冇乜用，不如
1. 用鐵練鎖
2. 倒垃圾落警署門口
3. 倒石屎落警署門口
9up brainstorm

單車鎖